（月經） 一人一個最愛既反派角色 （要有圖）

ok

我屌你呀

要有圖

唔好再搞事 請你立即出番去！

成個mood無晒

立眼睇以為粉俠傳

真係幾似